［置頂極重要］7月21號打狗千祈唔好玩出狗命，就咁死益撚咗啲狗，捉住佢隻狗手之後180度

唔多講，大家心照，民意真係好緊要，死一隻狗好有可能會逆轉民意，各位要記住，好多嘢比死更難受

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

活人比死人更有價值

push，還拖天經地義，原銀奉還

你擔心下我地比人打死好過啦，full gear + baton VS zero gear + umbrella

小心手腳呀冒警暴徒 唔好行路仆親

推

點解只有差佬可以拉人禁錮

坐十年呀
唔該諗清楚先

要起碼十個黑警180斷手
要起碼十個黑警爆腦漿
要起碼十個黑警被顏射

白衫教你揸jer拗手腕

索帶綁狗係鐵馬做盾

一個人突然盲咗係好辛苦
心理會唔平衡
成個人會變得好悲觀

今日好撚多五毛出嚟鼓吹暴力, 話要打死啲狗, 擺明成個都係一個局

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

帶定鹽..見佢地一有傷口幫佢地消毒

0.3

兩狗負評

尋日圍插果度, 點解冇人插佢下面
唔洗攞命既, 廢佢武功就得

攞人命唔好不過。。

打撚到佢變植物人

打撚爆佢碌鳩

唔想有人坐 就係0.3
敢好呀 我成全你
我建議去劫機然後衝向警總 真勇武
冇膽就唔好勇武啦

彩彈藝術風格 進階版

最緊要遊行捉便衣

認同 死就便宜左佢地

手腕
食指

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

好難打得死
但我認同以其人之道 還治其人之身

180度呢個有對照
話之佢之後殘廢都唔會有人同情
因為佢地做先
如果咁啱扭返同一個就正

支持流浪狗絕育計劃

唔好咁樂觀，尋日一役唔放催淚彈最大原因係沙田好多居民。而金鐘係任佢玩架唔好唔記得

push

警察一定係右手揸槍

Push

盲人真係好辛苦

盲 斷手斷腳 毀容 都唔計？

趙博評論

除晒佢啲衫褲 好似琴晚佢地扯同路人衫一樣

p

佢打你呢還手可以，但唔好追打，同埋唔好打頭

用索帶綁佢地係鐵柱示眾
有無得諗?

岩呀，唔好用暴力，
我地只係重複返佢地對示威著嘅行為，
佢地冇錯我地都唔會有錯

同意，可以話好無奈係，first blood 必須要係喺烈士呢邊。

唉。

絕對唔可以先玩出狗命。

唔死唔癱，其他冇意見

早就block 咗佢

中間嗰個唔使啦，1 & 3 唔見血非常好

呢幾年黎點樣對市民就要佢地每個都受返

360度扭圓盾
長盾唔好搞

用索帶制服依d懷疑冒警人士係公民責任

黑警施用酷刑可判終身監禁添

係商場裏面就話可以打下拳頭交
出翻金鐘照開槍 咁點算

大家有覺悟未 準備gear迎接布袋彈槍未

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

你同我講冇用 我唔係檢控官
佢捉到你 你就坐十年 就係敢簡單
點都要搏 我係你 不如去 劫藍絲金舖好過

從無諗過殺狗
但必須綁起示眾

咬人巴打係葵芳警署，狗唔俾律師入去，好驚佢會俾人折磨，有無人一齊去問下？或者組織埋啲議員一齊。

生不如死 先有效
唔好便宜佢哋

唔小心太大力打落去下面 之後連扑嘢都冇得扑

新acc死開啦

推！

講一句說話好撚簡單 “新ACC死開” 4隻字
坐十年邊個想？

岩

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

依招認真要學

幫啲狗絕育好慘，千祈唔好做

我有招祖傳虎爪絕戶手，想唔想學？

我諗住用腳踩下滅火

紮到十件八件冇証便衣擺一齊、盾守外圍、記者入、逐一宣示其違反警例直播公審！